包公 crossover黑豹有冇得諗？

有什麼關係？

包公個孫來架,咁都唔識

同包公無關 但係同你有關

ok wo

膠刀肺豉髀

啲00後點會識呀